[中國社會信用評分系統] 有無人覺得政府想借安心單野,想取得的士內鏡頭片段既擁有權?

睇無線新聞 成十幾分鐘既專輯 就知輿論機器已全面啟動

簡單D黎講 以安全理由
叫的士安裝鏡頭
相信的士司機為左保障自己一定會照做
最後再以私隱權為名
修例得所有的士鏡頭片段既擁有權
可能連巴士小巴都會受影響

當政府權有鏡頭同片段既擁有權
佢時可以改做用ip cam去錄影 data直接飛去政府部門

而家公廁又話加鏡頭
又周圍都係天眼
中國社會信用評分系統就黎係香港適用
唔知中國社會信用評分系統係乜 可以google下 同睇下台灣新聞點解釋

我就唔驚既 行得正企得正驚佢乜野中國社會信用評分系統

正經post無人理?
定係連登己經唔討論得國情?

無人知咩係中國社會信用評分系統?

咁咪比人知有幾多收入 的士佬先唔會支持

的士佬咁聰明 好易氹
同佢地講 政府唔可以用條片黎做佢地虛報收入既証據咪得

裝有咩問題?

想做一件事就會用更大嘅事去掩飾

我都係估既啫 覺得我估得唔岩指正下囉
個個留低負皮就走即係咩意思

冇嘢好講 算啦